英梨梨 詩羽 同惠都係臭雞

為何互相傷害牙

on9

除左學妹之外其他都正

橙 樓豬矛人理

Sor 唔記得你一早比動物台d人BLOCK晒

負皮→上一頁
希望樓主唔好咁幼稚，自己反省下

其實樓豬係想要負皮咋
你諗下成班人開膠post有成堆負評
而佢一個都冇 幾咁慘 你起下佢底就知架啦
唯有係咁開邊個係雞既post吸負皮囉
大家唔好怪佢啦

認同呀

美智留先正架嘛

下 根據樓豬logic
美智留都係雞呀

你食屎

臭雞美智留...

你地咁樣同樓豬有咩分別

冇分別

你侮辱西姆我可以忍
但侮辱鮮乳就唔得

eriri 同 惠都係我老婆... 冇可能係雞

咁係呀嘛
樓豬logic: 全世界女人都係雞

樓豬擺低粒膠

你再講eriri 壞話 後果自負

全世界都係雞

🐶

你雞黎架咋

eriri係我條囡呀
佢比唔比人講壞話關你閪事咩😒😕

免費既唔可以叫做雞🤗

咁咪姐係女人=公廁

all G

gggggg

husky係狗！

啱！

lgg

做咩幫人推po

g

弱智

GGGGGGGGGGG

雷姆係姬

ggggg

英梨梨同詩羽都唔錯如果寫成一對

我立即屌你老母

屌得岩

allg

G

如果有得屌三個臭雞 咁你屌唔屌

我屌埋你個份

唔屌

唔係臭雞

美G留

無撚有錯 出海先係清泉

樓主零存在感

樓主就係最臭雞嗰個
仲好意思出聲

咁多人理個弱智 連登有愛
相信最大愛嘅emilia在天之靈會好感動